"Vind je het niet erg, mijnheer!
"brak in mevrouw Tom, met een vrolijke lach."
"E's ik heb zo lang aan de animielen gedacht dat het zegenig is als hij niet is zoals een oude wolf 'Isself!
Maar er is geen 'arm in' im. "
"Wel, mijnheer, het was ongeveer twee uur na het voederen gisteren toen ik voor het eerst hoor mijn verstoring.
